%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt,  aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Dérivation et Variations}

\begin{document}

\begin{frame}
  \frametitle{Extremums}

  \begin{enumerate}
    \item Étudier les variations de la fonction $f$, définie sur $\mathbb{R}$ par $f:x\mapsto x^3-3x$.
    \item Émettre une conjecture :
      \begin{block}{Conjecture}
        Une fonction atteint un extremum en $a$ si et seulement si sa dérivée…
      \end{block}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Extremums}
  \begin{enumerate}
    \item En utilisant la dérivée, dresser le tableau de variations de la fonction cube.
    \item Corriger la conjecture émise précédemment.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
